係咪暫時停戰,直至區選後?還是勇武手足仍困於poly?

感覺呢幾日好似無咩活動

而且有無人知poly大概仲有幾多人?

下星期日應該搞遊行感謝美帝人權發案

好似已經止暴制亂鄧柄強一上任就冇事

忍多日啦⋯區選要人